下一步就係將支持港獨同自稱三合會成員畫上等號

共產黨係全球最大黑社會

無人理